林鄭今鋪真係吐氣揚眉，咁多個特首黎講真係樣樣都考第一喇

屌你老母
單一議案可以激撚到全港 1/4 人口出黎遊行
仲要先 100 萬破紀錄
再 200 萬 01 破多次
勁撚過第二個獨生子啦屌
然後一次過觸發幾個大危機︰
1. 行政會議崩潰
2. 立法會崩潰
3. 毅進南北朝
4. HA 又崩潰
5. 中共統戰台灣都崩潰埋
屌你老味呢個真係勁
連死撚梗既蔡英文都絕地反彈大熱連任咁撚樣

仲有D 咩？
林鄭你真係好撚勁
香港淪陷以來既絕對冠軍啦屌
689 呢期收晒皮

真係歷史留名呀屌

仲要搞到全民大和解

係
呢個都係堅
屌而家「邊個分化邊個就係鬼」
呢句野兩年前連登邊個敢講？

教育局楊潤雄條仆街都唔可以放過

都唔知佢點解咁勁，計到每一步點行出咩結果都知

好打得真係名不虛傳
學一人敵，不足學，學萬人敵！

呢個要
之後實會清到佢

左中右萬人齊屌

We connect

睇網友講
俾 200 萬人屌你即係咩意思？
即係如果真係肉體去屌
一日屌五次
都要屌 1000 年
簡單講
就係由北宋屌到而家都未撚屌完

同意
未贏
笑柒林鄭開心一野算

屌 呢個比喻好正

1.泛民大和解
2.建制派選舉崩壞
3.行會治港班子分裂
4.蔡英文絕地反彈
5.得罪香港商界
6.G20送大禮

暗黑兵法黎，林鄭已經畀咗好多tips
69十點散會十一點出聲明藍剔一百萬人
612包圍立法會就射催淚彈，仲要開槍
完咗再出黎公開挑釁市民
再搬國歌法人工島出黎講
615見記者提大家616星期日大遊行
又話自己賣咗身畀香港
真正香港媽媽😭😭

7. 616補送習總生日禮物

最戇鳩係中共呢幾年搞咁多小手段想要返台灣
比777咁搞 下屆可能蔡英文連任到

美國同歐盟都放下爭執， 一齊關注香港， 全球大和解， 根本要畀一個諾貝爾和平獎佢

唔知真係會覺得林鄭係美國佬派黎搞香港

我絕對無賣港=曲到圓最高境界

或者直到圈

林鄭，你真係好撚打得

一定要清算佢！教育係一國之本，呢條仆街仔係度刷存在感屌佢老母
比條咁既撚樣做落去好快玩殘學生，佢一定會收Order搞尻依家既教育

yes
勁賤

如果佢係真心膠
就真係極品

屌，錯手負皮左

仲有雨傘後既社運低潮 反對勢力低落 本土泛民內鬥 全部一舖翻身

林鄭 : 計畫通り

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一波已經link死晒,証明有幾唔想你班人睇到， 快幫手放上thisav, pornhub back up

#生於亂世有種責任
#求share出fb/ig/tg/wtsapp

689淨係掛住捉邊個係蘋果賣廣告

本來過到呢條條例 23條應該5年內立到法
依家

推

所以林鄭其實係臥底？

早兩日阿世界仔都出左文屌佢

最佳間諜

無間道

叻喇叻喇
好打得喇好打得喇

真係唔知洗唔洗多謝佢

好期待下個孳瘤會點

港獨之母
實至名歸

你講呢d都雞毛蒜皮wor, 點解你唔提下佢手指尾就可以令美國過人權法同差d取消關係法

真係，之前舊登全部五毛，分化post
依家真係一家親

過到先講

we connet

連泛民本土都和解
五年前點估到
前所未有咁團結

香港史書應記載你名留青史

同行/we connect，畀嗮tips喇，露露羞

最團結到香港人既特首
永續林鄭
送埋另外果600萬人去大灣區

呢個要啦，要求學校點算罷工老師人數，白色恐怖

真。做實事
林鄭

快啲 update 埋 wiki 等林太名留青史

佢忍辱負重,心中有淚有誰知
林奠用心良苦,一個天時地利計算好既計謀，圖全打倒建制/更甚
比全城圍屌又算得係乜吖
記得佢官邸掛左張大大英國旗
又唔同個大陸佬握手

絕對要幫佢爭取連任 繼續統一民意
一換人 就咩恩仇就冇晒 由頭歸零

有林鄭有三權分立

補充:一日未完成偉大使命,佢都唔落台

輸出難民?

我明點解689會葡萄啦
搞到有港獨之父呢個朵, 但影響力都唔及777咁世界性
777直頭隔山打牛咁撚樣幫台灣english, 仲令香港人上晒國際新聞

仲令到和理非開始明白勇武重要，同勇武明白和理非重要
兩三年前兩邊互屌到仆街。

耶撚呢？呢家個個叫基督徒，唔係教徒都識唱sing hallelujah to the lord

政界歌曼妮茲

一定又係港英埋下既地雷

兩三年前，已經有人講民權運動成功係靠一邊勇武一邊和理非，各有各做，絕不篤灰。
個陣大部份人都未理悟。 依家

We connect!!!!

唔通佢係英國派嚟既特工又話你知咩

超「英」趕「曾」

港獨之母？

快啲過

連隻咩黑鬼五毛都醫翻好

要拎諾貝爾和平獎啦

樓主好似漏左歐盟個外交照會